葵涌廣場黃店潮食閣租用o既連儂牆又比撕紙狗刑事損壞

潮食閣 - Yummy Corner
1 hr ·

吊，又比人破壞！
一個星期第二次了，又比人刑事毀壞啊
係咪黃店就得唔到法律保護？
我地再報警，葵涌警署電話又冇人聽，我地打999ing😨

#維穩費收得好過癮？

有無人知道香港有沒有插卡上網的cctv？

搵幾支cam影住幅牆啦

點解冇人見到

依張ok

葵廣有部份連儂牆係商戶夾錢租既廣告板黎

懷疑有人放水

葵廣人流咁多 商戶又黃 斷鳩估係夜媽媽有藍絲狗入去

保安狗放水

有畀錢租商場要負責

保安狗自己做 ？

裝cam 召喚神獸

一定要裝好幾支cam影下保安有無放水

你唔鍾意一個地方
又唔可以裝修佢
可以試下唔小心跌垃圾
我成日都唔小心跌d野入中銀

葵廣半夜有條24小時通道 唔會閂門
條電梯就係正球場方向出口個門口

葵廣11點熄晒燈 但其實外人仲入到去行

講唔定保安狗收錢做撕紙狗

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

嗰個位對住就有個counter係到
有冇人坐就唔知囉

個位近出入口 對家快閃可能咁啱保安行開左真係可能保唔切

至於商場係咪無辜
就要睇下商場係廣告位被破壞後有冇做野 有冇交cctv

咩都冇做 就小心自己個商場咁多玻璃
d玻璃門又鬼撚咁脆弱 大力少少開都條條fing

保障市民財產？

「公職人員不能選擇性提供服務，或因政見差異來區分服務對象」

呢個商場邊個做property manager?

南豐

廣告板私人財產管理公司唔理